[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5582)

Mo人開

Slow

卡拉Goal again

0:2

今日旺到仆街

G蛇勁

大波假希望?

卡拉有冇咁易
送錢波

冇人開

多謝

半場撚哂半大手足

整多兩球先

卡拉卡拉卡拉卡拉卡拉卡拉卡拉
卡拉卡拉卡拉卡卡拉卡卡拉卡拉

有運了
今晚試吓上3000先
有冇人一齊

買和波 平注輸15注要收皮了

主隊排十幾 得受讓平半都肯買

［足球撚綜合討論區］賭波不睇波 賭來幹什麼？（5582）

佢開咗

開左三個

標題錯到

唔撚識開就咪撚搶啦

封進去

跟你

Lm

屌 掛住望 miss咗場荷葉

我了

封咩?

跟住MG 搵錢去

應該有多球

岀飛齊跟

一齊推

2.5b-1

老友今晚撿多少

買咗客盤 荷乙買上盤好似要驗腦

細波冰實2球完

岩岩上返黎 無賭..

呢場啱外國人玩
可等到降2.5大高少少水入手

3點係你表演

你覺得半場有冇球

咪玩

OFFSIDE

炸

智大 大船會唔會沉呢

Var?

Var

主隊快過數

offside 到咁 都要睇 VAR?

想做馬?

咁都計就假球

炸完

REAL炸

主唔換人點入波

好彩黑左球

拖時間

輸小場

主炸

是但比多球啦

主 JUMP

1)
半大@2.5 ✅1
2)半大@2.35❌
3)半大@2.65 1>2

大波波!!

ａｈａｈａｈａｈｈ
半０全３

0-3

全格俾多粒唔該

上半埸踢到咁柒樣，下半場仲可以單邊開大

上下半場2隊波黎既喂

上半場啲組織就知兩班波 睇佢想唔想入only

事後孔明

阿梅上呀

-35k

快啲救我...

第一場半大 全細 下盤
呢場半細 全大 上盤禁易玩

0-1

0:1阿梅

講咩都假 MG正手緊 無限跟

阿梅

阿梅有冇咁易

阿梅來多兩籠曼頭

卡拉呢場真係派錢咁派

阿梅正氣？

2.5b驚險過關

真咩？
我見上個post好多師兄買主喎

俾球面子球啦

暫時禁屌緊
繼續上呀！！！

夠假 假得黎入 就假得好

係場係咪就係上次延期果場？

阿梅爾城

何來派錢？ 半大輸到死

阿梅one more

藍十字2.75b go

踢硬自由盃 真係無諗過會 0-3 以為hea踢 贏1粒

荷乙快半大

0300

贏盤輸半大 我屌

一齊收 秒大

馬會唔開 0245 德國盃?

請講

唔開好過開 拜仁讓五球/半

第3要打外圍賽 點會hea踢
同埋呢場唔贏 第4 5仲有得追
嚟緊2場對手仲硬淨 點都呢場贏咗佢先

法林明高正閪隊

google 隊 買個客其他 收下息

最驚佢僅輸一粒
你一球盤仲有得走

半大又死

冇恥笑姐

我照買 理鳩佢
呢個盤路同佢連踢2日都贏到 抵我輸

呢排啲半大咁難開嘅

阿梅爾城是但一邊入多球啦仆街

我直接買讓球主客和客 我睇好客不敗

荷乙快半大 屌

佢似半場後先搞

半大呀

半大又撚狗

半大手足

46分鐘1-1

客唔攻 主唔識攻

最後5分鐘 俾半大手足食個飯啦

咁正面

客要主入一粒先㩒制

吊 又輸返比丹保

主盤

痴線真係 連輸十注 on9

半大

買上盤又開下盤 吊你老尾

停一停啦

半大到 5抽1

中

好

LM

都癲

一唔順 停1 2日先玩會好啲

輸哂lu 洗咩玩

唔好咁搞佢啦

下個月又一條好漢

收錢算

跟左對家

睇好邊隊

我覺得太黑 最好休息 好過死賭

咁快gel

你唔記得上次比人追到4:6

屌妳女人炒單刀 幾時死

佢半客唔gel 幾時gel...

佢半場

跟

半場都唔gel幾時gel

屌你老母夠膽半場0:0

On9又輸番啱啱贏嗰啲

好小見你上黎

完季先

好耐冇見 呢排成績如何先

300
客

拜仁對家禁屌

提提你，我針緊35k

不過，我！唔！怕！

屌左拜仁-5/-5.5
聽朝驗腦算

....on9

認真咩

係ｗｏ
睇唔到半場２個字

卓普慕亭條垃圾原來踢到去拜仁

派得禁撚慢 點買下場 有錢都唔識賺

無人跟?

On9到癲
驗腦算

感覺打完國際賽ｄ人星期六日返聯賽會ｈｅａ到仆街

大戶
信心注

本來睇好主 但望下唔對路

智假仲未開波?

主隊開季定係輸過1場 點解唔要？

最緊要有牙亭

比人禁屌梗

就係咁先鬼
佢仲要連續10場不敗
一般呢啲波主場平半都讓唔到
我會避

你第三口買咩

主隊唔係嗰啲咩地區聯賽黎架咩？連德丙都唔係

又話出係到....

1 1撚半大

仆街1:1

呢d咪組織囉
2.75 差一粒兩粒

屌你唔撚係啊

大學禁住屌

有無智甲link

半客感覺良好

可能1 3呢

阿梅玩撚完未

快啦荷乙 啪啪咪2球

智假平手盤永遠半細

換入咗射手 9號仔

快手

場智障臨場大細跌得好快
可能一球起兩球止

智甲主隊又禁屌返

智障係咁
屌嚟屌去 無啦啦入波

半大已死

時間無多喇 阿梅

智甲仲假過巴甲 賭個個都on9

啊梅24

拜半細收米先啦

阿梅贏1粒得唔得

Jumped

1定絕殺啦

單波殊已經撚左幾次大波
永久ｂｌａｃｋｌｉｓｔ

智假識入波未 唔好又撚半場好無

ah mui 快啲啦1-2都收貨

有冇奇蹟1-2 收半格

第二個優越陳

Jump撚夠未 場場都要嗌dllm

又輸og

自己柒完都唔比人笑

半一低水 又開唔出

柒到暈 唔好影衰我地thanks

笑4 啊梅

阿梅踢乜撚野

阿梅撚狗

智甲球證成日食時間
訓地訓左4分鐘 補得2分鐘
仲有係46:50就吹完半場 on9

巴甲 要紅牛了

賤種隊

薯條二世

似會6 點幾轉盤調低水

半1 睇左覺得阿梅會贏
主隊又會入就屌大
秒回 1 1心諗收錢
又玩野

但紅牛作客未贏過
法林主埸又正氣開

智利幾比幾 ht

00

100-100

530場點買

邊個話智甲經常開半大

沖完涼1:1 今日仲味輸過錢

G sir仲有冇心水 帶領手足

智障大學2.5b 10 1 100

想要奧達斯

我

all in 1大 快

有

太耐冇追po 乞唔到你派錢

未炸

計快

炸左

無事

炸乜鳩呀。。。

咩事炸

客隊黃牌放題

1-0

5點客隊有冇同路

1大！！！
比多球唔該

5:30半大

主隊主場無敵
頂住

2球點都有掛

比多2球唔該

無 1：0完場pls
頂住

天主教大學有無同路

2分鐘 比多球呀屌你老

2球快

2.5s易到

又走呀？

大學紅埋

比多球

打人喎 唔係唔入佢呀？

快完場啦

完場未

0530 有冇人要客

主 2.5b

女人上半場大0.5命中率都幾高

巴甲大

0530智甲冇人買？

真心想allin 智甲1.5大就入波

差30秒

想要客 好彩未買到

呀！！！！！！
等角大先

半大又撚

1.5大收錢 痴撚線

主唔入變客12

求半大

正氣1:1

1.5大 all in 10分鐘收錢
我屌你老母
比我買呀

客隊上呀

下場啦

女人絕殺 10 1 100

刷刷刷 刷牙咁刷

幾時死 又要入錢

智障仔刷呀！！！！

咪撚冰啦

講真 應該係開客7點

呢場有9角10 1算

呢場有9角 10 1算

點解你地可以唔洗瞓覺

sleep is for the weak

場女人-3k

Ok

支持

你有冇諗過點解你要瞓覺

要返幾多日7仔先追得返

一星期

弱者先要訓覺
岩岩訓醒起身返工

宜家7仔一日有幾錢？

2.5b 左哪裏

同問，想搵多啲責袋

刷呀 又停！！！！

半2全2

好撚老土 場場都玩呢啲

客入未

主入未

一晚 500左右

2:1

入了

得返50點推返上3000

呢球咁有組織既

開ig 出水有冇人支持

快少少開個雙啦智利 入多球 全晚冇一場4球

信天主

冇 p牌仔早啲抖 仲開ig ig story出心水？

睇盤師又收皮

連中10場先講～

天主大波有冇

有冇救命水

明goal入未 想食個靚早餐

法林唔夠踢

明高請半主

2日踢1場 國際賽又少左班人
明哥都係咁先

我玩緊200推10萬，一齊

ok買咩

跟你10倍

買咩

半和頂唔頂到

巴甲肯入未

半主派10 1 100

巴甲開左波未冇聲gd

留tg,唔想出公海

想跟爐

lm

勁撚支持 最好3比0

ok

晨早流流未開工就先輸左今日份糧

才一日糧

針咗成個星期

入未呀明goal

開心仔 食埋半細終於交到今期學費了

買乜輸乜

佛林明戈可以奇蹟半主嗎

封咩

阿梅果場打假

下場古里 追數

又假封

原來係你

又封

假封夠未呀屌你老母一係封入

天主對賽不敗

未輸 有信念就會半主

半場一粒都唔比 死臭鳩

快絕殺半主

快啦

求下你入啦仆街

角你老母咩
入呀

求求你入啦仆街

補2求一粒

比12 快

又封？

唔知做乜鳩

假封

又假封 我屌你老母啦
入唔柒識入

又針

又輸撚晒

係咪有d必殺機冇入 或者12m冇比

2球大 all in左

並沒有
垃圾即係垃圾

d人話手球

重心 3.5b 0800

Handball 冇畀

屌
你老母比狗屌呀柒頭球証
雞姦埋佢 屌到佢屎眼生椰菜花

隻智假狗會唔升

巴甲又要叫半0全3

憤怒注

天主教大學 -1

憤怒注中咗 10 1 100 留定名先快

天主教大學半客 all in

半客 -1

輸

5:30個場仲未派

智假下盤假到尾

明哥收皮

智假快半大

明高俾人gooooooal

廢西明哥

紅牛

明哥

吊佢老母 中晒明哥阿悔有冇咁撚閪黑

全下盤咁濟

天主教識goal未

尾場開返個上盤救下賭仔啦

天主踢到55波咁

半客針

跟咗客-1

jump

貪心要左客-客

法林明高cup la

一瞓醒就輸錢

呢d位 美職就cup倒 巴甲就算啦

唔係兩場半00咁撚仆街呀

智假主隊var 12m

屌

智甲又半場00 屌

智主var 12?

主12

仆街啦天主教

被逼害

Miss pls

唉

明高1-1

天主教大船

1-1

goooal

Goalllllll

我買果啲12碼都唔識射
仆街對家就goal硬

天主半場cup ok?

法林
天主教

上次半一上盤係幾時

追和當佢贏

屌你老母天主教大學

又輸波先

琴晚kongu條撚屌射柱

星期三日職

法國中呀

難過入波

望撚住佢望撚住條柱嚟射

有冇教徒一齊集氣

唔洗叫了 半客已針

上盤

半客又jump 屌

半場cup不是夢

下盤易撚柒到

天主教大學成隊斷腳ok?

法林快cup

望禁屌緊
有機2:0

哈利路亞 快啦

入多粒開個半大

又12m

智甲又var 12?

主又12？

似

歡迎買對家

主12m

天主12？

主12m 易到

Miss 硬

尋晚有人話3間大學

真係屌你老母臭閪

下盤收錢

2-0屌

墨假大波1.85派錢

試下3球12M

榜首都唔撚要

果然半一有毒

差明高

半大收錢

天主blacklisted 同銀河隊撚屌一鳩樣冇料學人讓半一

屌你老母 半一上盤高水 半場下盤兩球12m 假撚到

明明冇中腳都12，一訓低就有

強行半大

*低水

誤中假波

穿盤

落到1.73

主讓客半一？

有無咁撚假呀仆街

假撚到

再假啲主其他啦不如

買半客就開半大

智甲買細是否驗腦，仲要3場都買曬，3場已經半大練心

半主5.25

3X7 只中哩場半大, 屌喇星

入多粒啦

墨假半大有冇同路

我丫, 唔爭在

收返條屍

成也女人敗也女人 女人波真係好難玩

銀河廢好多

好過冇啦
三場都閪真係要收皮

me

Me

阿梅半一1.71 和咗
法林半一1.72 和咗

連中三元

我都係苦主

on9 兩球都係12碼

判埋主贏算啦

聽日重心兩場
打比2.5大
尼卡 2.5大

2.12下盤

識貨+下盤

完左場？

有睇場都知球證買左主，cashed

仲敢買細..

尋晚啲半大真係俾你燈死咗, 開心啦

Cls 依場細注半細 又半大 好撚彩細注
屌佢老母12m 半細無贏過

重心

十點 下盤

今日下盤日

連輸就抖抖先啦, 追數無益

越回越愛

最好回到上2倍

真 墨假又唔係特別正氣

哈利路亞入未

D抖氣注開哂對家邊有可能頭場半細就大 2場半大就半細全大 屌佢老母 想半場收錢都唔得

依場2:0完場是夢嗎

是

三球12m

所以佢下盤回就啱數了, 反正都係搏, why not 高水

球場停電

又12

心急 想半場知結果

又停電悶唔悶？

智甲停電腰斬ok??

唉天主 垃圾

屌你老母閪咩, 俾我收返條屍丫!
3X7 中一場咋!!!! 仆街

係

又話12？

客

客12m

主又12

miss完12碼未

唔係客12咩

腰斬了

腰斬 半細係咪退錢

10點下盤就嚟上太空

咪撚踢退錢啦

快退 唔公平 本身客預左半場前停電先hea踢

買唔落手

暴動?

10點重注克雷追數算

斬你老母咩

快斬！！！！！

好黑
係咪未射？

客12？

其實係唔係12 定只係停電無12

斬左上盤點計

斬乜撚野呀仆街

咪撚斬呀 買左下盤

球證俾人追住打

斬你老母系
仆街智假

斬左 半場計唔計 ？

斬啦屌

12m 客
準備射時停電

咁老套

計
半主 半2:0 半大 照派彩

我買咗2雞
我尋晚本身諗住直屌讓球客勝
不過諗諗吓 呢場坐和望輸一粒
都係買下盤算

我個大波呀

斬尻左佢大家都開心

發覺南美d球場成日停電

斬

我個大2.5呀仆街

斬佢老母

上盤退錢未

斬得好

斬得 睇直播 黑撚過太空

射完個12碼先停電咪好囉 屌你

斬佢老母退錢

睇字都覺得假到pk

喺唔喺啊 allin左上盤

上半場退唔退？

我都想

上半場會照派 踢晒45分鐘

踢都踢完 你話呢

笑撚死 停球場電 下一秒就成個區停哂乜撚野事

差佬都到咗，斬啦好嘛

上盤手足一齊gel

唔搞大啲唔夠迫真
假撚到哭泣

求斬

屌佢老母 半場都要退啦
客隊留前鬥後唔撚得既
上半場特登hea守 下半場狂攻
快退啦屌

快d退錢俾我玩10點

斬啦 成個智利 都停電

個直播影住成個地區停左

輸唔起 要搞停電

斬ed

電啊

全場大2.5會唔會退?

G持

半場好難幫你

嘩
架坦克車做咩？

斬佢老母西

全場大2.5會唔會退? 全場大2.5會唔會退?

有冇source

第3球12M停電WTF

可能政府冇錢交電費

激嬲左耶穌

根據以往經驗 會搵個發電機開返個球場踢埋佢
推遲兩個鐘都好閒

半場會唔會照派？

邊邊12碼

去狗會門口投訴啦

最緊要唔好斬

出緊火魔

我要12呀

Cls真係諗住逼死我

斬啦

斬呀

斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬

斬啦 dllm 輸死

定，你睇下佢個名

斬啦 踢乜鬼

變撚左新聞直播

下場算啦

斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬

斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬

斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬

美職 日職唔斬我就信，智狗垃圾必斬

有火災？
見到好多消防

集集斬

集氣腰斬

客隊

斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬 斬

我要12碼呀 咪撚斬啦

上盤大波，重注咗大.....
不過原來一樣

如果斬半場應該唔會派

係咪收左風 客ng太重注 莊家搵人斷左電佢

斬爆佢

我要大波呀

天主教球迷剪電線 剪得好

同我斬撚晒佢

點會唔派半場都完左咁耐

客落重飛，個莊開主，搵人放火斬鳩佢

點解冇警察推後記者？ 拉封鎖線

暴動就啱啦

場波無效喔，以往經驗狗會照派半場？
買咗半大我都想佢派

莊家好波 搵人剪電線

球員唔返更衣室好恨踢

斬咗啦, 大家睇10點啦唉

依場半細全細快撚d斬呀

電力公司賭波，一唔中咪cut電

開返未....

笑死

上盤慘死 天主教徒快做野

又幾合理喎

啱啱新聞講係電力中斷

好彩識少少西班牙文

咁你睇下點
南美波停電好閒
墨假阿假成日發生
你幾時見有斬過
美習無啦啦雷暴大雨沉到成個場都係水
轉頭兩個鐘水沉住踢都係咁

半場入球大細派彩是根據上半場的法定比賽時間賽果為準

有眼都睇到啦，使唔使識西班牙文

半大一定派

Fced 全地區大停電 邊條撚樣剪線

斬撚左佢啦 你老母

好勁識西班牙文

更正 係英雄先岩

斬 佢 老 母

半全場會唔會退錢 客客

天主教大學咩事中斷？

大波即派

返更衣室了

號召全波台上盤手足 斬佢老母！！

Dllm追post la

半大可能派

會 如果斬

如果智假腰斬退錢
最快留名派一個二百八十
FPS
必須要寫我專用口號

還錢玩10點啊

1

半買咗客應該唔會退

停電一陣就開

一me

竹旬形雨防好靚仔

想留

竹荀巴好靚仔

半全場會退晒
半場主客和 會照計

雨防巴打好靚仔

快d斬啦

係你喇巴打
集氣腰斬

屌你
冇錢交電費咪學人踢波啦

Bet365冇左場波

斬佢老母臭閪!!!!!

聖路易斯體育會[0/+0.5] 有冇同路

快快手手斬左佢

半全場
如一場球賽被宣佈無效，有關之單場投注將獲退款；涉及是場球賽之過關注項則仍然生效，一律當成功過關處理，賠率為一倍。

中斷

#Elclubdesugente⚪🔴
@curicounidocdp
As a result of what happened in La Granja, the match between Curicó Unido and Universidad Católica is suspended. Reprogramming will be reported.

唔好中斷要腰斬

上盤撚求斬

竹旬形雨防贏多啲！

腰斬啦 咪撚煩

黑手黨做野

望下主隊官方twitter la
Suspened 炸
唔係斬呀

返黎場波仲斬埋？
笑死

suspended 即係會開返

快啲斬比我地安心買10點口廿

sus你老味咩 煩9

停到下年啦屌 佢舊電壞撚左ar

停多陣就到佢地訓教

我都係fw 官方Twitter

一陣冇電照踢

上盤腰斬群組 對 下盤停電會開返群組

十點大波有無同路

2.5b 咁都冇得贏錢
cls

智假斬撚左再講

dllm 依家都差唔多2300 下次先再踢啦

呢啲有冇得賭

棄賽

禁撚唔斬十成九會踢返

Abandoned

都係果句
南美波停電真係好撚閒
墨假成鳩日停電搬部發電機踢埋佢

？？

屌你老母停多陣 班觀眾都番工啦 斬啦咪撚阻住佢地訓

下盤狗

斬未呀 屌你老母

冇觀眾的

我咪觀眾

主呢場唔收錢點交電費

咩料 買左下盤 唔撚係斬左呀

有d道理，肯斬未

Sofascore話abandoned

可能傾緊一開返就要客隊贏

sources?

斬左喇應該

屌你地咩對答

Sofascore

半全場退錢ar dllm

大細波呢

斬就一定退

會唔斬既，不如等天光踢埋39分鐘佢

日日贏

如一場球賽被宣佈無效，有關之單場投注將獲退款；涉及是場球賽之過關注項則仍然生效，一律當成功過關處理，賠率為一倍。
快手斬

邊個手足係主隊Twitter度留言

收到風 依家傾緊帶頭燈踢

退錢啦 咪撚煩 屌你老母智障人

斬佢啦 lol 我過關單頭上盤波膽都豬左

半全場 半場已經輸點解可以退錢

講乜

機制係咁無計
即係我爆左堆波膽都一樣照可以拎返

正常派埋半場彩點退

好少見因為燈光問題會腰斬 應該唔使諗

真
交返電費開住先唔係難度

快手開返，入多球比個大我

咁上盤手足會借東風，龍捲風捲鳩走個龍

屌你老母夠撚膽拎電筒踢

咪咁黐線啦兄弟

有冇諗過恐怖份子賭波 輸波會炸球場

半全場 計全場

尾場大波插水

每人一個有電筒頭盔

咪撚踢啦

咪搞咁多野啦 安全第一

殺人頭鎚

當腰斬定先，拎筆錢堆尾場算

礦工？

安全第一
無燈黑媽媽容乜易發生意外
我諗大家都唔想有悲劇發生 腰斬啦

一陣齊齊搭車去天主教到踢

係唔撚斬

明係智利黑幫斷電啦 去第個場踢咪一樣斷

10:00買咩好

屌CLS

場波唔斬我就有意外

GOAL! Universidad Católica in Ecuador Liga Pro
Universidad Católica 2-1 Macará

已經開番?

巴甲 下盤又中

sofascore仲係abandoned

外圍退哂錢

twitter已經有幾個入波既tweet

厄瓜多爾

厄瓜多爾黎

厄瓜多爾聯賽wo ching

斬未搞咁耐

屌 原來果隊又係叫天主教

斬左？退錢？

2.5s

半大手足 最後召集

斬就斬啦屌你老母

如果賭仔見自己輸硬就切人電纜斬咗場比賽，咁咪一定唔會輸錢

又黎

On9？

yes

唔驚俾電死？

腰斬有運血洗吧

電工賭徒發達大計

終於腰斬

好似斬左

頭先有人話半大全大，信了

1000
想買下盤，掛住睇人鳩噏 miss左

唔怪得狗會唔開港超

斬得好 好彩要半全場

忍左手無買克羅 希望係岩

我最後skip哩場, 今日氣色麻麻

入波未？

墨假半大

下盤gogo

on9永遠呢啲野買緊贏個隊先會發生

尾場我估半大全細

搵你

岩岩又話有人的部發電機去現場，今次係咪唔夠油

好似斬咗
正

主禁屌 克羅針

今日有運

喺未確定斬

冗員四世巴打留tg
鹿會一回水即派

好，認住你，allin了

斬斬斬了

腰斬 克里科 2-0 天主教大學

見自己allin買果隊半場落後，即刻擲燃燒彈入球場應該真係有人會咁做

腰斬仲2咩比0

早

發電機呢屌

半場波膽有冇得退

屌你老母我個大波呀 睇撚住12m都無撚咗

冇
狗會會計 半大 半主 半膽
其他回水

斬了

墨超 半大 2粒
第一個Quote派$200

畀次我派得唔得

確定斬左啦咩？

應該miss

買左細波 點搵你

希望肯派半場啦
利申買咗半全大

5幻大波咁樣無撚咗......

派

好耐之前有場瑞超主左膠對唔記得乜嘢
有球迷掟球員玻璃樽結果腰斬

買半場和波41分鐘1:0結果腰斬

員4屌你老母

整條真飛來邪一邪佢

羊羊巴出全大所以5幻 咁樣無撚咗

明明中

睇撚住佢12m

買大學上盤 逃過一劫

個感覺到輸5幻相差無幾

可以搵了

下盤gel晒頭咁都贏唔到笑死

利申:上盤

針撚咗場女人波 以為一注復活

快啲入波啦屌

唯一可以肯定既野半場賽果照計 叫春都無用

全大 可以
半大難

點解唔射埋個12先斬

希望中埋啦屌

祝主贏4:0

客落大飛 開波主禁屌
成晚d下盤惡撚到

斬咗都唔會派全大，2:10都無用

liga pro challenger買客隊

入未

放心

主贏硬

一早出左水

主能夠 感謝主 阿門

好撚頹

唔緊要啦 馬拉松要佢十倍嘔返哂出嚟！

克雷入佢老母臭閪

可摸以叫你個主隊半場入3球

on9 買左下盤 2-0 諗住食硬 咁樣斬撚左

到底係斬左定延遲重開？

斬左

原本cup到

半大24

1001